連仔掛P求暫緩

求停發新P，yahoo熱門都上埋。P牌一個月就洗甩，一個月夠晒時間溝淡。
無ac人，總有一個巴絲可以發料睇。我地俾鬼騎完再溝散，就真係要去reddit談天發夢。大boss最叻mon post，滲入，做假，改風向，內閧，分裂。求停發新P.

推

一係將p牌無限期延長 直到政府回應所有訴求

都唔知你噏乜
P牌改左制你唔知咩

唔俾新人入，大家會負評我。如果有心，忍多陣入黎，無損失。但係連啲熱門search engine出名，班人鬼都沖入黎。我地會唔會失焦呀。睇下白衣人勞資糾紛單野。大家勿忘初衷呀。